唔能夠喺充滿敵意的地方工作?

警察對付罪案本來就充滿敵意架啦。
可能因為警察本身=敵意
所以他們從未遇到更大的敵意這麼齊心對他們。
搜你身既警察難道是因為愛你才搜你身?
你不是很懂得甚麼是敵意嗎?